絲打入 命運二選一 柒仔鬥靚仔

真人真事 是咁的 我有個男仔fb叫佢柒仔先
不嬲食飯都比埋條女 每個月比幾千佢洗
一年送兩次花 禮物唔少得 唔會發脾氣 唔煙唔酒 可以話新好男人 唯一缺點 高 肥
我個人覺得幾柒下個樣
但有一日佢同左第二條條一齊

條仔算高 靚仔 但好似搵萬五一個月
仲要周圍食女但真係成個 dear Jane mv Jason wu咁款
咁你地會點選
正評 柒仔
負評 靚仔

開什麼玩笑
唔使諗啦下話

未玩夠咪負皮
埋單咪正皮

肥仔做親密朋友
靚仔做真男朋友

現實既悲哀

我淨係知兩個都無我份

咩料

點會有咁既諗法

仲係有好幾位選柒仔
你班絲打堅定流呀

有冇人有真人真事分享

好多錯字
由先你講既人係你男仔fd
之後就講佢同左條仔一齊
hehe？
大佬呀 你d主謂賓亂撚到

搵靚仔拍拖
玩到殘30歲再搵番柒仔結婚

why not both

正解 keep住條柒頭

點解高係缺點?
不過男仔一高遮三醜

Jason wu好撚正

如果第二係條條，第三係唔係條條條

冇笑唔好屌我

sor by1999 個柒仔有條一齊左3年既女
最近同Jason wu 一齊左
柒仔同柒仔女我都識所以佢同我講Jason wu 周圍食女

又唔算好高 175左右啦 但肥 柒都夠慘啦

我都覺
利申 藍巴非gay

我以為柒仔會完敗